警隊反黑部門係咪會取消 , 定改成選擇性反黑 ?

因為而家黑社會都公開左支持警隊 , 何必再反黑影響士氣 !

警察面子同士氣最緊要 !!

反黑既目的都係等無咁多堂口同自己爭食 點會取消

承繼當年反貪污部 實際上一齊貪污

應該正名為唱紅反黑組

唔知係咪錯覺 , 近來涉及黑社會而有開名嘅罪案好似絕大部分都係 x勝x , 新x安只佔好少

無知一問: 反黑組同人事部喺咪同一部門?

投左共 睇下向太都知

警黑一家親

閂埋門, 都係一家人

警務處長真正身份會唔會係雙花紅棍?

警察 既目的唔係要消滅黑社會, 只係令黑社會唔好周圍作惡

即係好似意大利警察 唔會消滅黑手黨..........日本警察唔會消滅山口組 一樣

只要黑社會 唔好周圍作惡, 其實反黑組已經達到目的

意大利警察10年前改變左策略啦

唔作惡就唔叫黑社會啦 , 屌佢老母 .....

咁邊個係坐館

你份工係要拉佢
但係佢唔嬲你反而籌錢幫你
嘩 個世界幾美好呀

日本要攞牌監管 香港攞乜撚野邊有得比

其實黑社會 未必一定作惡

佢地可以做夜場, 酒吧, 牌館, 賭檔, 馬檻搵食

而且一個社會, 一定要有黑社會 管理地下世界
包括中國都有黑社會

如果消滅左黑社會, 咁地下世界就無人管, 跟住大亂
跟住好快又有新黑社會登場

咁消滅左黑手黨未??

如果你將收貴利 , 迫人做雞 , 開地下賭檔都唔當係作惡咪係囉
警察唔一野打殘黑社會係純粹資源問題 , 而唔係表面所講嘅維持地下秩序 , 呢種講法只係呃鳩人

1992年西西利黑手黨炸差佬
第二年咪捉左大佬Salvatore Riina 而家仲坐緊

所以我先講, 警察無可能完全消滅黑社會

消滅左意大利境內最大嗰個

成個組織連根拔起??